有無食過爽脆又起沙既豬潤

食過既一係就爽脆唔起沙
起沙既,就硬身
有無兩者兼備既豬潤?

要爽一定要俾疏打粉醃然後啤水，因為用疏打粉醃過所以冇左起沙效果

你個名

睇錯左做豬閪

成日睇d食評都話豬潤爽脆就係好
本身鍾意起沙多d

各有各啦，始終爽脆係因為俾疏打粉醃過再啤水，其實冇咩益。。。

中出兄